要求禁止所有非香港人由武漢到香港

由於他國武漢地區出現SARS，為保障香港國民安全，要求政府妥善把關，禁止任何非香港永久居民由武漢抵港，如有發現，即時遣返。

有冇得我地搞個聯署，區議員/立法會有冇得諗

［推到比立場/蘋果/議員睇到］強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

大把三粒星支狗